To government, you’re not brave.

咁多位戰友， 每一位出黎嘅人，
都係最勇敢。

香港人加油